仆街了 馬雲狙擊騰訊 聽日700玩完

阿里巴巴主席馬雲稱，對於小學生沉迷騰訊旗下王牌手遊『王者榮耀』，自己作為父母都覺得不高興，認為當局要有措施限制。

馬雲曾揚言「餓死也不做遊戲」，他強調不是因為眼紅騰訊，至作出批評。

但阿里巴巴最終逐步擴大遊戲業務版圖，成立遊戲事業部門。

馬雲強調做遊戲並非為錢，而是要為老人設計有意思的遊戲，以及為教育、孩子成長及文化有關的遊戲。

他坦言阿里巴巴現在還沒有這個能力，但就正是構思當中。

中共好快做野

有人嬲嬲豬 在美國cap水唔夠人多呀

響美國點cap到水

餓死也不做遊戲

但阿里巴巴最終逐步擴大遊戲業務版圖，成立遊戲事業部門。

大家都姓馬！唔撚使咁呀

兩個都正仆街黎

有冇咁撚橋呀

要做教人就唔係中共
即係700繼續爆升

我覺得馬雲只係一個勁嘅吹水佬。
講有料嘅 IT 狗我撐馬化騰

利申：冇揸 700，但有揸 BABA

500好近喇ching

拆細後呀講緊

好啦，坐緊騰訊，等陣買BABA
信你呀馬雲

係咪無貨嬲嬲 想質低少少入貨

睇死聽日跌20 蚊 樓主都係驚驚唔敢入啦
贏唔贏到錢係要睇膽量同運氣嘅